「沙田友」大陸乞衣軍已到港

大圍火車站對出 富嘉花園對出都有乞衣軍搵緊食

diu 死賤種 fake 9 香港人同情心

拎住個優品360就知唔係自己友
啲句字仲要完全唔通順。。。。

鶳

靜靜地咁贏得唔得呀
係都要將穿煲位講出嚟俾人修補

有冇人睇得明佢寫咩

五大訴求都唔知
扮得咁差
直接報警啦

呢啲真係要鶳
等班垃圾唔敢再嚟

比錢佢託咩，咁好搵會令好多人仿效

on9攞住優品360

知唔知自己塊紙皮寫緊乜架？個個淨係見到頭嗰句就捐錢！留返d錢買物資好過啦

推上去比大家睇啦

神獸喇

一腳踢走佢個乞衣兜

同佢講行乞犯法

隻隻字都識，不過痴埋一齊就唔知佢講乜

我是沙田加油，，咩意思

又係狗共分化策略
想抹黑抗爭者
標籤抗爭者係「乞衣」「呃錢」 因為「窮」所以出嚟抗爭

世上真係無一個國家好似狗共政權咁撚柒賤

我昨日apm 都見到有個類似，都覺得怪怪地

緊係直接報驚話有黑衣人聚集啦

睇住佢拎銀包出來袋錢 好多婆婆俾錢佢

踢乞兒兜

推

up

屌，，擺明昆水
傳開去先，等其他人知道
趕絕混水摸魚

報警話有暴徒會唔會告佢暴動

隻隻字都識
加埋一齊就唔知佢講咩

係咪可以告參與暴動

佢個名

佢想寫開槍打死Popo變左Bobo?

屌你好似google translate完直接cop上去咁

鶳先可以杜絕，等等又放返出嚟繼續呃過

報警啦，暴動呀！

根據《簡易程序治罪條例》（第228章）第26A條，任何人到處流浪，或在任何公眾地方、街道或水道乞取或收取施捨，或導致、促致或鼓勵任何兒童作上述事情，均屬犯罪。
根據法例，乞取施捨的人定罪後如屬第一或第二次定罪，可處罰款$500及監禁1個月，但如屬第三次或其後定罪，可處罰款500元及監禁12個月。如行乞人士並非本地人，是內地或外地人士，以遊客探親或旅遊名義入境，卻特地來行乞，即涉嫌違反逗留條件，最高可判罰款港幣5萬元及監禁2年。

push

報驚話有暴徒公然求物資

屌 搵食環得唔得
好想有藍絲 打9佢哋

火魔

俾d冥通佢

報狗仔

字都未識

報警有黑衣人擺街站 打佢老母

唔止得佢一個，金禧對出都有 係咪變左集團式經營

叫林鄭比500蚊佢

呢個可以扮藍絲報警 話d黃絲喺度呃錢

同佢講他媽的支那鬼子 滾回去

原來唔是我問題

啲語句唔似香港人

好撚好笑呀屌你老母

Push

係 好笑在香港人唔夠膽還手 就算黑警喺你面前將條撚塞入你老母個口裏面 你都係當食花生咁食 哈

呢個都有得呃? 屌你老母

損失錢包.....屌認真D好冇.....香港人會講唔見左銀包

舉報有暴徒籌錢咁就永遠都出唔返黎

影晒佢地樣同證據放比中聯辦做野, 或者比差佬屈鳩佢暴徒乞食, 唔駛打電影, 用EMAIL或者 MSG佢地.

擺埋上803報料網就啱啦

呢啲真係，想趁亂賺一筆，打死佢就得

叫佢拍片講兩聲平反六四 打倒共產黨先

報警, 話有示威者係度, 告佢暴動罪

儲夠廿個人可以神獸

啲字係未google translate。

私鳥

360

有無人係附近睇睇佢走左未

d語法錯到
乞食就死返上大陸乞啦

日本名黎

CLS
乜野BOBO